今日我係ig賣料狗買左一場波

聽日m記有無得加大就睇佢

1.74

買定50蚊穩陣 等間話你冇飛唔退錢

見佢好大注

半格撚狗 比我就tip個讓和

邊有50蚊買呀！個盤

寧願主W

如果2:0，得唔得

正撚到
收左錢先 唔中回水或比多場
冇本生利等人搵

俾多場又唔中咁點

再比 比到中為止

任佢講 又袋50蚊

巴打 有無興趣試料？
留tg

所以我黎益大家

唔中即退！

皇馬獨贏

點解我覺得你係喺度賣廣告....

post 10張連號碼既飛黎望望先

唔係講笑！果條賣料狗連贏17場！

唔好嚇我！我買左曼城

比真飛黎睇先啦

有呀！佢ig 24有片！但唔知係真定假！我見佢堅抽，先試下

笑了，佢原全無蝕抵
9up都有錢，好賺過棟篤笑

人哋連贏17場...24有片我先信

呢排賺夠